自動沖涼機

有無人同我一樣都好唔鍾意沖涼但又一定要沖涼？ 機會黎喇！ 我諗住研發一部自動沖涼機， 原理同洗車屋一樣， 可以係一個筒形或者一個照太陽燈揭蓋瞓喺度嘅形式， 只要你入咗去嗰樣嘢嗰度電腦就會自動根據你嘅喜好幫你沖涼，暫時只係諗到沖涼嗰一個部份， 洗面落妝同洗頭部份部份就要再研究吓，大家覺得有無得諗？

冇
此po已完

唔鍾意沖涼嘅人最後會選擇唔沖
唔會有一定要沖呢個諗法

冬天沖熱水涼好爽

冬天真係唔想沖涼